旺角萬寧五分鐘奇遇記

話說小弟今日就去旺角睇我最愛既三上悠亞正版av，途中就經過萬寧，醒起有少少野要買就走咗入去，咁旺角多大陸人就係人都知，不出所料間萬寧都充斥住一堆大陸人，逼到仆街加一堆蝗語四面楚歌，咁小弟就用修行多年既縮骨功zip咗入去，正當我睇緊我心儀既花士寧之際，右手邊傳黎一股東北腔既蝗語"bu庸啦，禾瀨敷"左手邊又傳黎"都梳禾瀨敷!"，咁大家都知啲北佬比較大份，就係佢地左右互搏既期間一鳩野撞冧曬佢地後面棟好味牌花生拖肥糖，但依然都係當無事發生，而店員都只可以偷偷地講一句"屌你老母。。。"

之後我就拿拿淋去排隊埋單，想快啲離開呢個鬼地方，點撚知有個蝗仔骨格精奇， 盡得大理段氏失傳已久既武功【六脈神劍】，可能小朋友鍾意show off, 佢就係間野入邊不斷使出佢既武功，將啲劍周圍飛落地下，以示呢到係佢地盤，最後當然成地飛劍。

欣賞完段氏口技之後，咁我都知我不宜再留係度，到我俾錢既一刻，突然有位蝗女使出 飛蝗腿，以神奇既腳力一野飛到我前邊， 迅速將佢啲野放喺付款枱度以圖打我尖，咁我都不甘示弱，氣運全身，使出金睛火眼，點知蝗女皮肉厚，對我既瞳術完全免疫，仲拋出一句"禾紙柚依精"，仲食埋我身位，好在堂主主持大局：小姐，你一件都要排隊嫁!?
蝗女先死死地氣去返隊尾。

跟住我屌你老母俾完錢走撚咗，完。

咁簡單既故仔 你拖咁長做乜呀 小學生作文砌字數呀

大佬呀，火影忍者一個動作都播夠幾幾集回憶錄喇